大家覺唔覺得我地要批鬥香港既醫生

既然大家咁介意捐左既血會捐比大陸人/南亞人/廢老，咁大家都應該要批鬥埋香港既醫生 因為醫生有所謂醫德，醫生唔會分你係香港人定大陸人定南亞人定廢老，總知有病就會醫，完全唔附合港人優先既本土理念

on9

病咗返大陸睇醫生？

請比論點

基於醫德同佢地既天職，醫生係要行使佢地既專業救人醫人，否則佢地被賦予權力揀人醫係好危險，有違道德你都唔敢搵佢診症

驅逐殲滅支那蝻亞賤畜應該係靠我地大家

講道德?

香港啲醫生最冇道德，最貪錢當然重有幾個未變壞，不過都係遲早嘅事。)

咪以為香港好撚好，台灣，星加坡，泰國，加拿大，啲醫生都比香港好。

本土撚講兩句

專業唔講道德唔通同你講心

咪撚弱智啦，實際上有咩行業可以俾你種族歧視而唔俾人炒/告呀？

咁就要批鬥我敢講9成連登仔既職業都要鬥

連登仔做醫生
真係唔會醫呢啲人㗎

佢地只會蝦D無反擊能力個D啫.

紅十仔慈善機構無得屌番佢地, 醫生班友你點屌都動搖唔到佢地地位. 佢地大大聲屌番佢地轉頭佢地就敗走la.

講開又講有時覺得好搞笑

好多人話社工左膠、幫新移民同南亞佬
但個時醫生咪又係夾埋中介一齊搵中國女人落黎生仔賺到笑
律師一樣收大錢同中國人打官司
論賣港醫生律師賣得多好多
社工又賺唔到錢而且幫所有人都係佢地既職責黎，但就要比人鬧到痴

你話批鬥d醫生出國去支那行醫ok fine，eg盧蟲戊
但你話批鬥係香港行醫既專業醫生就真係on9無極限
把關做過濾既唔應該係醫護人員而係我地

唔通屌兩句紅會就'動搖'到紅會'地位'咩

咪戇鳩啦

是其是非其非，錯咪屌囉

之後又話醫生律師有道德
唔通社工又冇啦咩
批CSSA其實唔係社工比，而寫社工信去搞CSSA/搞公屋其實都唔係易

醫生律師靠中國賺到變月球人，買起哂你地D樓
社工幫中國人又唔會賺錢，得個幾萬蚊一個月反而比人鬧
私家醫生幫中國人生一次仔都唔知幾萬...律師打一次官司都唔知幾萬
反而係人都知紅底NGO人工低，正常都唔會走去做

佢地只揀擇弱而屌, 有錢佬先係最賣港個批, 佢地咪又唔屌.
以服務為本既職業咪喪屌, 人地屌番佢地就話人唔專業, 無EQ.
藝人, 政府, 社工, 慈善機構, sales呢D佢地咪唔怕屌law.

咁社工一定要幫新移民喎
一定要報警同性相關既事喎
律師有的士站定理一定要接case幫人酷刑聲請喎
龍門企定未

醫生職責醫人，所以咩人都醫
廢青職責捐血，所以咩人都捐

警察維護社會治安都係天職la

醫學霸權某程度上都係搞死香港既一個因素
但從來冇人插
醫生賺哂你地d錢仲控制埋政治
不過香港人都仲要係比光環醫生

佢地屌唔起law. 真係強權佢地夠膽挑咩